[年經] 若要生活好, 咪撚揀嘥銀

有得揀就揀工程都好過嘥銀
政府話就話搞STEM, 有幾多真係落到到平民袋呀
望下D咩數碼港中藥港就知

開錯台添自隊一打